九點 天秀公園 鳩叫

大家ready

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

十點啊屌你 講撚左好多次唔轉九點